hottoys 1/6 1/4 figures 討論區 11 非首日單十年都未拎到貨

Hot Toys 期間限定店特別為收藏發燒友帶來《復仇者聯盟3：無限之戰》獨家1:6比例珍藏人偶等，以及一系列 COSBABY 珍藏人偶和多款從未曝光的電影精品，勢必引發 Marvel 迷絡繹不絕的搶購人潮!
個獨家應該係優先訂captain同barbie widow

真係變了Barbie

巨腸都有少少趕客

Barbie widow真係不了
邊個職員負責

無GG

屌佢av3 line諗住虎頭蛇尾？

暫時成條line計最好係cw line

yes

好鳩難出呀bro

war machine mk4都冇

如果 真係呢部分人 係出幾隻新
我諗我會入隊長 純粹支持Chris 同埋叫做儲開儲埋佢
變左最有興趣係thanos ....

留意番 無奇異博士 2.0有望

等下啦

我驚佢av4先發力

Toy Hunters VIP 及 Secret Base 會員優先預展日:
• 4 月 13 日（早上11 時至 下午10 時）

活動詳情:
主題：Marvel Studios 10周年及《復仇者聯盟3：無限之戰》展 - Hot Toys 全力支持
日期：4 月 14 日至 5 月 8 日
地點：LG2層, 又一城
時間：11:00am - 9:00pm (星期一至四)
11:00am - 10:00pm (星期五至日及公眾假期)
等睇d人又話ht造就炒家

會員都係早一日姐，算啦

GG WM 個造形大改就一定會出 反而DS無出舊圖

新手一問...會員點做

隊友個樣好似怪怪地

又等一年....

屌失尻望
等撚左成個月

依D展訂數有無限
定我兩三日後去都可以訂到美隊

lm

展期內都有,展期完左之後sb都會有
但佢寫到明獨家應該會有展期限定parts

Lm

隊長有d柒 搞到未必訂

但蜘蛛俠係咪仲係九號七點半

好記得美隊3 果個展 ⋯隻戰損隊長 ⋯好似話限量300隻 定唔記得幾多

果時第一日跟本慢慢排都有 好晏先話訂哂

好似無邊隻訂得落手

個分別係屌住訂，定完全唔訂

開訂時屌晒鬼 唱淡 派貨時後悔狂屌炒家

如果1516就訂左先 後悔咪原價+車費放 實有人接

依家D HT 訂單淪為期票

所以想買個display櫃擺起佢地

第一個櫃比人當水魚咁劏
來緊呢個要問清楚人...雖然都預要成皮野
但問親個個都話四五千已經買到好靚既display櫃

對成隊avengers無咩情意結
Ironman已訂，淨係想訂多隻captain only

佬味隊長搞到咁
蜘蛛俠又似無影

隊長個樣完全認唔出係佢
BW更加愈做愈衰
睇來真係得返wm4值得期待

隊長個樣好似唔係好似

有排搞
背脊嗰四條野

隊長我又覺得唔太差， 件製服好似戰損版？

出sw冇望

正，最好屌隊長差個啲就唔好訂，排少個
總係有班人開訂個時又嫌三嫌四，到出貨時又黎收返，最後就屌鳩人炒起
我就覺得淨睇個張圖都唔差 根本ht係男性頭雕就好少出事

一日未有實物/官圖睇 都唔好下定論住

display櫃你有好介紹？

點解mark45炒唔起？唔夠靚？

我講緊1/6合金版

未派貨姐，一派就炒得起架啦
我已經訂咗十隻，一隻賺一兩千都一兩萬收入

屌發雞盲添

就咁望張圖 隊長都唔差啊
不過sw竟然無新模

我都想有人介紹
諗緊試唔試淘寶

清舊果個櫃都好頭痕

巴打個名

多人訂黎炒，供過於求

無記錯好似話隻色唔多靚， 個人喜好的話我就唔鍾意太流線型嘅design, 所以今次隻ironman我睇完實物都無訂

最平可以去ikea買書櫃， 門同間隔都可以換玻璃

柒

我幾鐘意45

屌嘅原來一定會係同一種人
咪就係d乜撚都站ok呀好撚靚呀似到十足十呀個d人搞撚到ht咁撚hea囉
望下隻bw啦，咁撚樣都夠膽放出來俾人睇？
就算係sample都太垃圾啦

有要求

你好似識野喎 Ufc

bw 同隊長望落似百幾蚊質素既貨

個張圖唔作準

其實ht出舊屎都話香個d去玩shf啦
玩得ht貪佢咩呀？咪貪佢還原度高又夠detail
屌你老味d人就乜撚都話好
仲要一屌就係輸打贏要
咪撚On9啦

咁佢係咪應該出張可以作準嘅圖？
佢想吸客定趕客？

咁人地都未開訂 唔好咁心急啦 巴打

無錯，當住佢係趕出活動先整成咁
等佢遲d再執返靚

當初thor3未上，動漫果堆thor3展品都好弱
d頭全部唔似，雷神成個大傻咁，loki仲著緊藍色工衣

呢d都後尾一一修正

依加唔屌，ht就唔會認真看待
屌完唔好訂係咩logic
大佬呀個個訂完2018黑豹見到實物都驗佢瘦啦，跟住都有巴打提過下SB職員講過大貨會加返壯d

我地唔批評下一味得個讚ht會進步定退步

有圖有真相，惠英紅，大傻，藍色工衣loki
通通不復存在

但係不得不讚Anakin 同 obi 出得好好
有時覺得HT係Starwars 到落左好多心機過其他系列

雷神睇落咁瘦既

呢樣真，obi實物頭雕又係靚官圖好多
栩栩如生

希望av3 line執好dd

候活係starwars迷 緊係落晒心機出 (好似係)

其實我覺得近排其中一隻無論相同實物都幾靚既係金豹

而家玩ht果d好大袋嫁，fb果d連ht幾點開訂都屌，心諗關你撚事咩，衝唔到首日就屌，仲惡撚過黑社會

佢連Ewan McGregor 額頭個2粒肉都有雕埋

老細係fans,唔敢雕得差 暫時間最差係咪老leia

最大問題係差1日/差一個鐘 都可能要等多幾個月先有得玩
我張gg仔差一個鐘等到而家都未拎得貨

你要炒先咁緊張想早少少收貨姐
真實玩家覺得冇所謂wor

日日見住人地拎上手玩又share靚圖 自己仲要乾等幾個月都未拎得貨喎 唔係應該真玩家先急咩

我都明白等貨既辛苦，但全部人都公平姐，邊有可能就曬所有人

無計啦 呢期ht手腳真係好慢
新年完左咁耐 gg仔一個鐘都無郁過
其他貨又係派首日首幾小時 下批貨又唔知幾時先返

係其他太高汁

我覺得ht嘅女人頭大部分都麻麻地 望落硬係唔似樣咁

真係冇計 出完avg3 > han solo > deadpool 2 >antman2

好似bw咁，都出左咁多隻啦，ca3個隻其實都好接近架喇
但今次呢隻又

我到而家手頭上仲有成20張單，佢出貨量一定追唔上開訂既量，所以先卡住曬。但訂佢就一定要開，數又要找，所以而家多數都係為左meet 到個期而派得好少

期實佢可以根據單既日子黎同人講第幾季派，等人地無等得咁苦

今次果隻交左比個新人hero kwan負責
唔知關唔關事，但真係差過cw果隻好多

炒唔起咪好

1/4同1/6咪一樣炒唔起
望耐左個膊頭位就好怪
雖然我都鍾意45

呢隻真係趕客

Bw唔止髮型， 連個樣本身都完全唔似

其實貓女同ww重塗後都ok, 可能條生產線唔識幫女仔化妝

佢上一場強勢回歸超好睇

又一個人地炒就仆街死
自己炒就天經地義既on 9仔
麻煩問下自己
如果自己有單會幾錢放先好屌鳩人

Blackwidow 今次完全唔係呢個妝，而且個頭係金色表黑色底... 我覺得佢係用翻cw個妝再加金色頭，所以變到騎騎呢呢咁....

hero都唔新啦
之前隻deadpool都係佢負責
不過我記得佢係負責衫

我覺得係個新人雕個形態出黎先 之後先再俾senior 修改

算少，我係遊戲台得罪咗好多人

fb有人貼咗大量mk5運上20樓

理撚得你，試過battling cap之後乜cap都訂左，最多唔靚原價放返出去

正呀！！！希望快啲派到我

因為今次真人個頭髮顏色轉得好勁 呢隻色好易出到變barbie

me too, 幾型

HT出女角硬係差D，唔係好明。
但Star war 8的女主角Rey 好似ok

EGG ATTACK果隻正好多

好似野獸出個隻好D

希望收到正常少少的價錢的Mk5

之前有c兄講過個膊頭位太開。

會唔會樣板先咁衰...好想訂埋佢同Cap一set...

其實電影版BW都差應换人了。

無咁快掛， 之前聽過話開個人電影

咁少人放Dx15 ?
街都唔見有

但你望下個妝，個唇
真係好趕客

龜速派貨

可能實物到時候好d 呢
咁多個女角暫時我認為出得最好係女巫CW版

大隻既cosbaby叫咩？cosbaby200%? 400%?

Cosbaby係咪可以訂架？

應該有現貨買

望就咁望啦
希望真係圖出事啦
但又奇怪，佢女巫呀vision呀gotg個堆都用舊圖架啦
點解bw唔用舊圖ps咪算囉

人地對自己產品有信心到送咗隻比scarlet Johnson

睇佢自己手拎果隻個口都唔係紅唇蛙咁

根本連頭髮都好大問題
我唔想又好似aou版咁一盤髮菜

頭髮應該冇咩事，但個妝上色...

今日拎左mark 5, 一拎出黎覺得好靚

跟住試燈，頭同胸都無事，點知到手，一邊個開關係壞既，一入電就著燈，另一隻手仲衰，連個電池蓋都開唔到，滑左牙

大家真係要試清楚，玩過咁多隻合金同hb, 一次都未試過呢d情況

我隻合金wm mk1頭燈粒螺絲都滑左牙拎過上去整
sb條友話唔好用送嘅螺絲批扭 最好用自己其他fit size嘅螺絲批
自此之後每次扭螺絲都好驚會滑牙

係一扭落去已經知係滑左牙，扭落去係無阻力

D螺絲咁渣

有冇人收到sms 派mark5?

mark 5 可取

我上次拎返去比sb整 佢用佢自己個螺絲批又扭到出黎 之後佢幫我換過粒螺絲就搞掂
btw sb維修部個職員真係幾有心

師兄幾號單？

Anakin係咪仲係派緊首日

2月5號

係

想問下ww 值唔值得入手 想訂deluxe版 但係睇官圖個樣好似怪怪地

點都好過1.0

Spiderman幾時先肯繼續派

deluxe版果件袍要唔要都罷,因為唔會用得到
著住黎display無耐就會色移,重要件袍係黑色色移速度更加快同明顯

20樓成炸外庸兵團排撚到5樓

所以我訂左普通版

上次去訂MK4 佢係咁sell 我訂WM deluxe 版 搞到我宜家心大心細

要儲老母盒
硬食

睇自己需要lor,阿Q d咁諗
有件死人袍就算第日爆膠都有件遮醜布擋下

ww依加仲有得訂?

我覺得佢係修改緊車線問題先再派

三月果時仲有

邊會改

係咪即係話而家到又一城個展開始嘅呢段時間都無野訂？

45堅好玩架，輕鬆爆地冇難度

排咩？
Harley？

我2月7號，仲要等

有咩排?

唔係滅霸呀

好撚肉酸

Deadpool d 衫都好鳩

MK50仲有得變 唔知HT會唔會跟呢

Mark 50 ( Battling Version)

不如出powerpose啦

可能會出

有無咁好

例牌唱淡

果舊垃圾有乜咁特別
點解要排
留返佢D傻佬買囉

其實42,43,46,47, 6,5都應爆到地。
45無炒抵玩的

好鐘意45心口左右果2個凹位

睇樣應該係訂滅霸

45 1/6 其實好高質

45依家咩價位?

如果無改真係唔明點解塞咁耐車

咁訂滅霸咪有排排

滅霸星期二晚才開訂，反而D賓賓來唔到

宜家mark5 做緊咩價位，想收隻啡盒未開

無限...

佢本身戰損又係重手左，所以點扭都唔驚

如果好介意膊頭位，可以試下呃角度擺（雖然隻野企響到係最型，因為肌肉感太勁

爆地post 好難做到岩心水

之前收左隻ka 45...
勁深色

ht 果隻高汁好多

king 呃？qc好差喎

係呀
qc 都ok 接受到既，
隻色真係怪左

爆玩具條片講過話spiderman衫係人手聯線衫所以會慢

一陣回家先

我自己會咁擺

我怕啪斷，唔敢大幅度屈

閃令令既金屬紅係次等既噴法
噴到焗漆果種咁先靚

要有技巧，同埋預左刮花隻野

你確定會刮花？

擺爆地pose擺到盡刮花率係95%有多

想用mark5 未可取單補原價差價換全新47

型

即KA叫靚?

ht mark7果隻色

派左四個月仲未到第三日
希望佢唔係一次過派
如果咁真係等到下年

大脾位真係好易刮花 因為要扭到好盡先擺得靚
不過算啦 真係花左就當係戰損
得閒拎出黎扭下 換下pose真係幾開心
我自己好enjoy咁樣樣去玩玩具

mark5 反大貨，價錢會回落？
好似已經見到幾個人都用mark5 換47

icic

enjoy

又幾靚wor ka隻45

手掌塊甲好似大左啲咁
之前睇人講 條腰嘅detail位好似做錯左 不過我無考究係咪真係錯左

D相影得唔係好靚,無咩影相天份

屌那嗎，幾時派spiderman 同anakin

想問下iron man mark6 膠版淨係出左iron man 2個個ver,無出avengers既mark6？

有出avengers ver膠版mark6

幾撚精喎，其實mk5冇乜野玩，得個耶鮮釘十字架pose玩
47好玩好多，多配件又靚

暫時打算睇下下星期會場有咩野訂 如果唔係話好吸引就下星期先訂thanos

係幾有心，我兩隻手都唔得，佢係咁2 check下就換過隻全新比我，仲幫我試埋燈

Btw同佢吹水佢見到咁多賓賓上黎都呆左

原來買左9盒anakin嗰條友開網店叫kidney toy shop

諗住買隻磁石版貼係locker
等log-on返貨

其實d爪係金定彩色

唔係唔同ver咩

1/4 joker 已截訂

我都想問

新人未玩過hot toy，第一次入黎多多指教
想問下hot toy出既ironman有無合金成份

一隻大一隻細

新出既都有

發覺買二手hottoys
冇自己新開果種興奮

有分別既咩

處女同二手貨既分別

自己開苞一定爽d既，二手收返來真係好睇個賣家keep得好唔好

同埋1/6二手真係好難當面check得徹底
返到屋企先搵到賣家都唔知或隱瞞左既sad
九成冇仇報，fb成日有呢d故仔睇

二手我會狂扭狂玩
處女我少d 玩

玩具姐，一手二手咪又係咁扭

Same

處會tight d 冇咁易扭
二手輕鬆扭

咁我算好彩，買過幾隻二手都仲好緊
上手應該無乜點扭過

睇完想入隻Mark 45
依家咩價位

要處定唔係處呀

唔同價架

處千九
非處減返三四百

明明好多死貨但呢隻都升返d

雞邊有咁多處比你叫

應該話邊有處做雞

屌想追返隻47，全新要成4200，上個月尾先3700 yahoo得一隻2手，但包曬膠，最怕呢d

所以我果個價收到46 47係好似見到神光一樣

4000內應該徵到

想問下有無巴打玩過金正恩個joker頭？啱啱係網上見到好似幾過癮

其實仲爭扎緊要唔要47好，本身有46, 47個價仲高過mk5

本身有46, 一樣想入47
但隨緣唔會強求, 宜家個價痴撚線

所以都係算，黎緊好多野派，留錢比尾數好過

唔通真係要reboot?

47全新連所有配件 連埋tony素組加西裝 我睇到有3400

有無巴打放全新mk 6 sp版
3200收

Diecast 千九

依隻我收1700 咩依家咁快升上1900

咁都無比人秒？

最平既diecast全新係45啦
因為冇頭雕，同埋配件唔吸引

配件係咪有隻腳既噴火?

正呀, 玩家福音, 想後追隻處

手腳都有，仲有laser,不過整到光劍咁

佢d火同激光劍仲擺係盒冇令過出黎

隻mark 5咁多電？頭，身，兩隻手各三粒，但佢盒電仲有三粒淨

我都係

其實Spider-Man 係咪浄係出咗隻home made 版同deluxe 版ja?

想收隻home made 版…

仲有戰損手

Yes 但home made炒到仲貴過deluxe原價

謝巴打

same

Mk5真心高質，好多detail位

個on9架 根本唔夠實‘long’起隻Ironman 隻腳有火都冇撚用

禁錯負皮
好期待mk7會點出

開甲版 不是夢

我覺得曲膠板大同小異，膠板其實都ok, 就算合金好多野都係用換件黎實現

其實而家小小地開甲我都覺得夠玩，最多係手加多小小，太多關節一陣仲難玩

Homemade正
抵玩
我都食炒入左

homemade版而家平返曬啦

mk5又有人影到上緊貨

我都想收隻

有冇人有訂harley quinn舞女
訂咗有喲後悔 好似好樣衰

就咁睇好似又唔錯喎

隊長個價 如果對返港幣咪2千幾

快點開訂啦！

海外既hot toys係貴幾百

隊長寫住DX版？
雙頭雕？！

唔係嘛
淨係隻銀色都好j過膠版啦

日本mk 46正價都4k

想問下mk5是咪又炒起左

應該係deluxe版咁解 有特別地台+武器

唔知隊長會唔會又係會場限定呢
係嘅話應該又會比賓賓掃晒

唔會喇應該 呢個咁大路
佢如果出會場版都算好 pk 上次佢係先出普通版同WS 一對咁出

好記得當時兩隻一齊訂平丁咁多 之後過兩個禮拜 就話出會場戰損版

隊長有deluxe版嘛 驚隻deluxe又比佢做會場限定用黎谷人氣

咪on9 啦限定

講mk7 上色一定係新既正啦，而家standard全部用金屬色

眼殘自吞

日本嗰邊有deluxe版特別地台/武器
香港又一城又開展 唔排除deluxe版係會場限定遮

除左未放出自己d硬膠版iron man figures 要唱好之外我真係諗唔通點解會有人話膠版會好過diecast 版

講清楚d啦同志

梳 見到隻隊長出得幾正 太興奮

算啦
都有可能逢係自我催眠唔想追合金版姐
不過實物一出
呢d人多數會高追收場

價錢掛
以前1500左右一隻膠版
宜家2300？ 一隻合金

隊友個盾

新手想問下點解Hottoys有得炒？
明明人人都可以預訂 又唔係限量

會場限定就好大機會

冇得解，我訂咗10隻iron man mk50，一隻執到二千蚊左右，今次fat fat

比起mk 5 想後追返隻 mk 6多d

新手入黎只係問點解炒得起，完全唔係討論件玩具質素同分享

咁撚鍾意炒去炒股炒樓啦，大家一齊咪撚答呢d柒頭

又係入黎問點解炒

啱呀，我就訂夠廿隻，上樓睇呢鋪

睇個勢應該會係又一城展開始預訂喇掛

好粗獷 好有型

硬膠頭髮係咁啦

其實都出曬圖,不如快d放官圖出黎唔好懶神秘啦
9成要等到12號晚準備開show先放圖

髮尾咁樣凸出來略欠自然

隊長必訂

唔係話唱好，膠邊有可能好過合金 我自己都追左好多隻合金，膠只玩過mk7。我意思係已經大概估到佢點出 所以mk5合金真係有驚喜

Black Widow
今次必入!

衝呀

一直好鐘意BW 但今次個look唔知點解吸引唔到我入

8點鐘先黎開,會唔會又有人屌HT咁晏開訂衝唔到首日

炒單首日首一小時

套衫好吸引

頭髮應該唔係純金,希望可以做返多D層次

個髮形完全唔似...
我都想入隻bw但係入唔落手

咁係咪下星期先開ca
美佬正d 啵

應該就係黎緊會開訂ge
black order又4隻

復2果隻正ar

Barbie widow出到咁，不了

好似bucky咁出硬膠髮型可能仲好

個地台有返名

搞清楚 唔係問點樣炒係點解炒
我鐘意某個角色 鐘意隻figure 但未接觸個hottoys
唔熟悉呢樣野 想了解下點解會有人炒同點解有得炒都有問題？ 追咗幾個Post都冇講 想請教下都俾人屌

所謂討論只可以討論邊個位做得仔唔仔細、邊舊關節好唔好、幾時派貨？如果係咁直接開個老手Post打飛機 限住玩咗幾年 買夠幾隻先有資格講野啦

今次做得好靚下
必入

過

炒得起

好簡單je, Demand > Supply

認真
因為總會有人遲入坑/有人心大心細唔知訂唔訂/有人想執平貨
其實玩玩具都係睇下自己捨唔捨得嘅姐
我都後追左幾隻 而家想追埋喪鞭2.0

有時碌碌下facebook/ig見到有人放毒 但係share得出黎即係出左 如果真係中左毒嘅咪唯有後追

某人連post都爭住一定要佢開先得嘅你就知佢有幾想做老seafood啦

講經咩
了解而家HT個銷售模式,就知點解點都會有升價問題啦

唔知下星期又一城會開訂d 咩

因為唔會有現貨，有都得最普通無人要個啲，出左見靚無訂咪要後追

都算係小有實物衰過官圖

今次做得似樣啦，之前連官圖都唔似樣
佢個look係金髮紅唇似brabie都無計

利申 唔入

出到咁

我覺得幾靚啵

match

做咩鬼HT個FB可以唔齊相

下星期仲唔係隊長

唔知點解sb page次次都少圖過ht page

想問原著bw係咪都有染白頭髮

其實係個髮型出事
個頭照睇係用番cw果個

WS 銀手

做咩鬼野 隻手出哂事

不嬲都係

其實個模式有咩問題？
截左訂係咁多就整咁多，永遠有人遲入坑有人要唔訂搏跌唔會滿足到所有想要既人
下下整到爆哂數一大堆貨擺係到，個價就會跌，比你地一定又係執平貨唔會買官方價
件貨升到出太空，Renew 比啲之前買唔到既人買又會比你地話重出呃錢乜乜乜，根本就你地屌哂
升價問題從來就唔係官方問題，係市場反應加埋炒家控制，散戶見價靚又一堆炒價放出黎，炒家又可以乘機推高個價
之前有排ht出乜跌乜，係最近啲im先帶番起，乜都跌價個時又唔見你地有人話官方造成升價問題？

呢位巴打真係講中 呢排im 帶返起哂
上年年尾走左隻46 2300
再之前走左隻45果時隻45個價差到
家陣im 升返哂 連帶45 d 人都開高返

而且今年係marvel 10週年
Hot toy 一推推返好多產品出黎 個個9衝去訂
之後賣首日單 都加300-500
呢個波 又有人接 咪相對囉

等到完左A4
所有野就跌價
同A2個陣一樣, 乜都炒起哂, 出乜都一堆人仆去訂
之後一派貨個陣, 一堆蟹貨, 水浸咁個市場

嗰陣個個屌mk47係46模改色無誠意
一派大貨又個個讚隻銀色靚 後悔無入到
之後重出合金7子又有人話有舊版不了
而家炒家見又有得炒又係咁高賣 標高個價
搞到想後追嘅人/遲入坑唔熟路嘅人焗住食炒
講真最大問題都係班炒家

炒家慣常手法，先唱淡後狂讚
講真都係個句啦，中意咪訂唔駛咁多考慮
真係土地問題/一啲唔係輕易解決到既問題咁咪當唔適合自己玩放手算囉
遲入坑既咪當交下學費，真係貴到食唔起咪唔買囉，玩具長出長有真係唔會再出到更好更吸引既咩
炒家係抵屌，一啲肯食亂開價既買家其實咪又係助長緊炒風

感覺上BW如果好似WW個口咁微微張開會靚d
唔似而家木口木面

已經唔知由幾時開始 玩玩具都要變到比人拎黎炒？
Mark 7 係一個經典呢隻必入

46同47 比，我始終覺得47 真係唔及46
不過呢始終係一個願意食炒價 一個又相對開高個價

最尾果段

本身已經老
仲要整白頭髮
真係成個呀婆咁
不了

bucky都好應該植個髮來睇下

我向我態度講聲唔好意思先
你又冇講邊正炒起後追，一入黎就新手問點解會炒起，令我覺得你純想炒賣賺錢

炒得起通常都係一開始少人訂，套戲角色表現好同大貨靚
假設有一百人有訂，有再多一百五十人(姐係二百五十人新入坑/想後追就會炒起)
有時大貨出得差/套戲表現平平無奇咪炒唔起甚至冧價

你話任訂，姐係貨量係曬任訂個班人度，某程度上都叫做限量

我話咗唔會再爭啦，你鍾意咪下次開

我唔覺炒家有乜問題，hottoys d figures 又唔係限量，有幾個月時間任你訂，又唔似樓咁有限制，你鍾意同一款訂20隻都得

後追買人地既訂單你就預咗比人渣住春袋，價錢決定係人地手上
除非你唔買

睇FB個鳩流區都係唱淡佔大多數
等睇到時隻野又升到飛天

炒hottoys 呢個話題真係近呢兩三個月係咁講
新手有時間可以追舊post/add入facebook d hottoys 谷睇下，大把呢d討論

其實我自己都覺得討論炒價呢個話題講到口臭/煩

企得好穩

巴打係上海買左 ？

舊版嚟，有衫

好似側面睇就ok 正面怪怪地

原本隻mark v諗住自己儲
但個價太吸引放左

有冇後悔同覺得應該訂兩隻

有無師兄去過信和一二樓D舖睇過咩價
睇到有內戰隊長個D 無標價

果d吊大陸/外國水魚
要人地主動問，跟住報seafood價

唔洗諗
貴過炒價

兩個月前放左$1800
利申訂左兩隻

冇後悔 就算幾靚我都覺得唔值3000幾蚊
如果早知炒得起應該個個都會想訂多10隻8隻，但邊有得早知

其實一人都係限訂一隻架咋
學上面巴打咁講截左訂就係有個數目係到，某程度上都叫做限量

我都係諗住儲呀但完全無諗過放
利申 46 47 5 6 同2既單都有

陣間又燈死左

咁睇的話好靚

其實幾靚

無敵官圖

今次BW真係

睇睇下真係想入隻Thanos
背心版真係型
打後出金甲都唔後悔
有冇巴打知幾時截訂？
而家訂好似19年第二季先到貨
首日單早幾多？
虛心請教

二千幾銀真係要考慮下

今次隻bw我覺得叫做算幾似
不過冇愛唔買

未有咁快啦，睇完套戲先決定都未遲

我今日訂就的確係19年Q2，首日不太清楚
呢隻肌肉版thanos真係正，著左甲未必有呢種feel
仲有兩個頭兩隻手套，絕對抵訂

HT出女figure d技術真係一般 隻BW現貨可能再差一截，好似隻WW咁

我堅決地等金甲Thanos

想問下Thanos既siza係咪會太件過其他英雄？

訂左先， 無壞
遲一個月訂可能遲幾個月先有得玩
首日好似係4月3號

4月3嗰啲幾時拎 如果第一批ching到貨見唔靚 遲到嗰啲咪好慘 明知批貨麻麻

巴打知唔知armored batman 呢加乜價先收到？

咁佢放左個樣板出黎比你參考
到時你預返大貨個樣會打個8折 如果接受到就去馬啦

好似無講過有兩隻手套
你睇番實物圖得兩粒石隻手套，其實無石既位唔係吉左只係啲石無著燈

官網咁樣寫
一隻手有可動關節
另一隻就無關節，揸實拳頭
所以應該有兩隻手套

而左手屈住個個硬件手臂係上幾行有寫

老老實實，我覺得近期hot toys啲質量同官圖好似無大分別
4月3個啲19年第二季先拎

根本就係頭髮出事

咁睇個頭雕又真係好似噃我覺得
真係爭個好頭髮

隻mk 45 升返起仲諗住平d入返隻

宜家全新啡盒幾錢？

y拍有二仟幾

1/6

係樣ok,D頭髮一放落去就怪晒

正解。訂先有，唔訂係街正價入唔到。

見人放2100可接受嗎？
抵玩過4647

咪係。點知IM會炒成咁

如果有返多少表情係可以補救返少少個髮型嘅
不過出左咁多個版本都係咁嘅樣
即係又要俾人搞過個髮型

出去俾人植髮就唔係依個價啦

所以我真係訂唔落手
專心等wm4

今次係咪唔會出doctor strange?

應該唔會 都冇咩大分別點會再出

巫女同幻視係咪都應該唔出

我想佢出呀

我都想
1.0好撚正
但真係唔想益炒家
情願唔買

大家等第二集電影上個時再訂啦

今次冇復4一定有

唔知有冇DRS2

DRS1埋左伏筆但爛爛地尾

又唔知要等幾多年

冇睇片尾彩蛋？
依加仲邊接到果條彩蛋

頂盡20

點樣接唔到

冇話接唔到
不過無了期姐

到時大貨個頭唔開邊d頭髮會修得好d

復3 bw個髮型其實好難處理,最少兩隻髮色外髮尾重要微曲
以前就話因為長髮會影響可動性,加上近期ht雕頭髮功力分分鐘重靚話植髮

拖得太耐都冇第二集，就會有人搞唔清楚時間線

d人會問黑化左果個角色去左邊，iw果陣係邊到食花生

雖然呢個角色冇乜人識都唔期待，同漫畫有幾大既出入

蜘蛛俠豪華版到貨

短髮好難搞，因為植髮每一條都有一定粗度，一短好易就彈起，
落gel放得耐又唔靚

同埋印象中
HT啲植髮角色出貨多數有個膠圈套住個頭
所以拎出黎個陣啲頭髮可能好貼，無左飄逸嘅感覺

全派？

派到6月11 5點

派多左幾多日？

我22單

7月29號既單.... 食得屎

想訂做玻璃櫃,你地有冇好介紹??

7月

唔建議全玻璃，得個靚字
容易入塵，潮濕又死得快

之前我去ikea睇玻璃櫃, 之後職員叫我淘d防塵條就ok

第三日終於拎得

唔用全玻璃有冇其他好提議?

遲d諗住整吊櫃，用呢隻揭門式鋁框封塵幾好，係個框邊粗，上下揭就ok, 左右揭就效果爭d

ikea果隻玻璃櫃入塵入到on9
我買過一次永不錄用，仲要人買dlc

9號7點半到11
好似

即刻多左勁多蜘蛛單

而家唔放等大貨就冇啦

我見好多人都係用IKEA依隻

1500單收唔收得過

等唔切咪收
反正大貨到個價只會跌唔會升

有冇人試過係淘寶訂玻璃櫃？有冇伏？

多過500蚊炒價都唔會入
等ironspider唔好

各位點睇戰損限定隊長3
始終最後一個頭盔look
黎緊出復3巨腸...到時個價會跌定升
有冇老手分析一下，過往經驗
搵緊入手既時機

我覺得冇影響！因為2隻都好大分別

我仲等緊cw普通牌隻隊長跌價，想收好耐

應該只會升

AOU個隻都好靚呀

普通同戰損邊隻靚d@@

戰損 因為普版為左要轉嘴形 搞到拉長左面形

無影響架，有就入啦

好早2300收左

好小見人放，咩價位徵到？

有冇Ching 係會員 求帶
我都係想早玩早享受 （非炒家）
100$內 早午餐

早排收2手 9成新 2300$
Btw 我覺得值 因為真心覺得靚

唔明遲D玩有咩問題,第日又唔係無得訂
係都要死衝首日

因為要炒

琴日有人3300收二手

咁岩星期五放假姐 ... 平日又要返工..
住又唔近又一城呀

我覺得非會員 會限量

嘩，仲諗住3000左右有全新

有新野收訂咩

隊長 會員可以早一日入展

急到咁係自玩咪食炒價

想問 sb仲有冇 obiwan放出黎

遲一日無太大分別吧

有限定野？

有冇巴打放im mark 6

巴打，真心比個意見你
急住想玩明既，但可以試下睇定啲先
到底佢係咪玩展內限定，點玩法一切都未知
如果係展期內任訂deluxe 版，無謂比多舊錢去買個啲所謂首日/首小時單
希望你明白唔好助長炒家

Agger

如果真係出隊長會場特別版 星期六一定會去排

我想入場買cosbaby😂

希望下星期又一城買到新bb樹人

有冇人有買/訂做玻璃櫃好介紹？我問左價30*60*180cm已經要$3000up,好貴
有冇人試過淘寶訂櫃？

我都係喎

有時會覺得個日早少少去排..
唔洗下下 等幾個月貨仔..
我係後入坑....跌唔少

Fb睇到
中撚晒

Fb見到宜家全新46 47 $7400都被秒了
睇黎同之前見到某人賣$8000兩隻距離不遠了

玩落左你會發覺等唔係問題最緊要有得玩

hot toys係咪無出過忍者大師？

啱啱我都3800收左隻47，但係同fb張相一樣，但賣個人唔同

無

防塵條好撚樣衰

鋁框應該係最好
防塵又防潮
（但都要放吸濕器）

好貼？
攞多兩個月就鬆
如果想快d鬆d
可以用牙簽「了」鬆佢

出返對黃色手套啦
當補完thor 3啦

最後一塊拼圖

有

謝巴打
出稻草人都唔出忍者大師

46，47真係咁靚咩？
我諗遲啲兩隻全新真係要8000埋單

收完mark 3 想要46

要完46想要47
要完47想要5，6

忍下手啦
慾望無窮㗎巴打

不斷見人高放緊！我諗好快到8000

其實本身有47 有諗過收唔收46好
佢係靚但唔似戲裡面個隻

覺得是但有一隻就夠，唔好追
利申有46冇47

Agger
高追益炒狗

利申：46 47都有

47全新4000都比人秒

47個價越升越有
有一隻想自己儲但見到個價都有d心動

中意46多d. 但中意47頭雕...

我身都係咁諗，但我之前平收左張mk5單，所以先用d錢追埋47

等我有人等錢洗放比你

邊度可以訂造鋁櫃？ 有冇人試過用淘寶訂做櫃？

我親自返深圳報呎吋
兜口兜面講自己要求好似好d

想自組一個Tony,
宜家邊隻頭雕最似@@

用46/47頭
46有傷痕 47乾淨
btw 表情撚

我有全新46，47，但係見個價咁都唔開盒

陰公
訂兩隻蟹貨
仲要自推無人問津

呢隻都博炒真係藝高人膽大

好多人原價走緊，仲想炒起

反而諗緊追唔造女巫，復3似乎唔出，但內戰版又冇咩人放
黑寡婦就已經狗衝訂左

甘47最fit了了，要冇傷

跟本hot toys得marvel line係有得炒下
DC/Star Wars都無水食
莫講話呢隻PC game

4647點解會升到咁癲

TDK同Bvs batman 都有嘅

相輔相乘

Mk6帶番起一鋪鐵人癮

M50到時會唔會升呢
老老實實睇到個版唔太開胃
但又驚到時要後追

呢隻似會步45後塵
我就等睇埋套戲先決定訂唔訂

順眼左好多,完左套戲更難以相像

齋body其實幾好睇 肌肉型又有頭雕 燈又多
對翼同炮睇下睇完套戲有無改善啦

無翼既官圖其實幾順眼，應該係對翼出事

唔好怪佢啦
佢收左全合金系列最柒果隻
點都會想收第二隻既

佢一收到mark6/46/47是但一隻一定即刻放咗隻diecast mk3

如果為草1-7既話, 柒都要頂架啦, 我覺得再出既機會真係唔高, 見到MK2 手腳用返舊模就知

Dc抄得仲勁過marvel

吊櫃夠唔夠力放 12 吋，我隻櫃都爆哂冇位放

正常stand加著衫加1/3數量既合金
應該都無問題
但如果隻隻都wm mk 1咁就好難講

其實放埋一齊你唔覺得怪咩
隻mk 3矮左咁多…

心絲絲想放左內戰war machine

Mk3對腳長番1cm可能成個觀感就fit哂

願接手

放到三千幾

Ironman 3入面隻war machine 幾錢，想收嚟同mark 6一齊企

2手喎

3300+

想問下巴打第一集隻antman hot toy呢加幾多錢？

好型
不過我等A3 WM

怪都冇辦法，點解冇D副廠出下D替換件搞搞MK3條腰同幫佢增高

屌你老母anakin究竟幾撚時派

呢個係咪唔係炒價黎?
未玩過Hoy toy唔知抵唔抵，想問清楚小小

原價1430

原來唔係隻隻都炒得起
謝謝巴打

以前呢隻都企1600水位
我收嗰時就1200全新
Btw antman 1.0 精品嚟
抵入

蟻人又有CW版,黎緊又有電影2
再耐D就有埋復4版,跌價好正常

mark45原價2230，而家全新都唔洗2千蚊
其實hottoys 係某幾隻大熱先炒得起

我諗緊入唔入呢隻antman好，我見佢個頭出得好靚咁，個頭盔金屬感好高！
想問下個頭盔其實係咪都係膠?

係膠黎
同埋玩果時要小心後面果兩條野

如果唔係特別鍾意,唔係為齊腳,如只買一隻的話就有新買新好
一係等antman2,一係等復4版

膠都做得咁靚，痴撚線

其實想先試入一隻hot toys黎玩下，好似等金甲版既thanos更有代表性咁

新入坑？你一玩第一隻就會一入hottoys深似海，不能自拔

係呀
我玩開shf 同 超合金魂
但最近心思思想入隻hot toys
覺得人生點都應該有隻hot toys先得

我原本諗住只入Spider-Man homecoming 版
依家手頭上變成有四五張單
個坑好深 小心為妙

我都係忍忍手好d

上個post我仲口口聲聲話無錢唔訂
但宜家又有4張單係手
HT啲質素多數都好正
可以當係一件藝術品咁

我計過 最早張單重要係今年第三季先有
依家夏天都未有影

其實要等咁耐點頂呀

我最快係第4季
但係下星期又一城個展又要上繳啦

我2月入坑最早張單都係第四季
依家有四張 等緊gg俠變五張

今年年尾真係多左人入坑，我上年年頭開始玩，已經食小左好多炒，想像唔到而家先入坑後追係點搞 仲要我係為左ironman而入坑

如果早啲入就可以平啲後追到46 不過邊有如果
以前唔知hottoys 係咁樣訂 有成年時間儲尾數

想問ht其實有冇試過出完再復刻同一個型號？

5 6 47 都有

有冇人試過係淘寶訂做玻璃櫃，有冇伏？？
訂做玻璃櫃你地有冇平靚正既好介紹？

請問邊度有換個body既店？上網搵得1間 係咪得好少地方有賣

復刻就冇
不過以極度相似嘅形式加1，2件gimmick
出隻2.0就大把

我等緊iron spider，隊長同wm

又一城展應該會開隊長訂喇掛
準備星期五入去訂

哪有vip

好似星期四vip 星期五正式開放

唔係咁咩
星期六⋯ 4月14 係正式開放
4月13比vip 咩

係喎，你啱
咁星期六去排咪好大鑊
實有排排

應該會有大量南亞同賓賓排頭位

食屎啦，阻住我地呢啲玩家

星期六佢地都要返工

買左⼃買買左隻47同cw3 女巫

韓國都炒到咁

呢個價 我寧願返香港買

都差唔多4千銀

Fb時不時就有呢d，睇你搶唔搶到

好撚貴喎師兄

其實只要有一個香港人排佢地前面
佢地一插隊
個香港人就可以話後要果d全部都係fd黎
班賓賓即刻收皮
可惜多數果位香港人多數心諗關我撚事

有無巴打呢個星期六都會去排

又一城個長有冇公佈過希野係限量架？

戰損隊長$3000被秒

其實好似未有公佈

我會去排，希望買到樹人bb同cos baby

可能又係星期四晚先公佈

我應該都會去衝首日單
不過未知有幾多隻開訂呢

究竟會有咩版呢?
DX版跟咩呢?

9成9啦
其實如果好似cw 多左戰損效果，又唔會太大分別
最緊要係要有得訂

準備好星期五11點入場

日本果邊係咁，唔知香港差幾多
btw有無巴打知上面掛起一件件衫係咩黎

會show d 戲服

哦 仲以為佢今次啲褸係咁樣

正，影啲上黎俾我地止下渴呀

不如好似動漫節咁登記左先仲好啦

Mark 5 同 47 簡邊隻好

可動結構就5
外形同顏色特別就47
Why not both

兩隻都咁既價

又係我，嚟緊spider-man 有冇新version？

BTW,隻deluxe 版仲未有消息…

Iron Spider 應該係最新

我有張mark 5單同一隻二手47
就係見咁既價諗住留一隻算

不如大家講下手上揸住咩單？又或者鍾意咩系列

放47！

有隻deluxe 版 spider-man

有隻4” joker...

依家放咗 遲下想收番就喊三聲
三思而行 各位Ching

Deluxe 版

Spider man(可取）
勇度

普通版

金錢豹
雷神（無限之戰版）

iw 1:6全部
大超,ww,batman
沙鍋高地撚
全部野最快果隻都要年尾先有機會拎到

隻47都3200收番黎

留5

組團抗賓賓

iw1/6 除左樹人set無訂
thor3 loki
im mk2 mk4+黃臂 mk5(未拎得)
黑豹
金豹

不如大家講下手上揸住咩單

MARK IV ONLY

手持訂單：全套JL加隻Rey

雷神今次呢集做得好好～
本來想後追之前個d..
其中一隻..但真係追唔落手
太似某人

有冇巴打可以報下價？
我想知1/4batman 而家幾錢先入到手？

個日早d到 比我排到就好啦
對隊長最後心意

JL五件+戰術bat
palpatine, royal guard, boba fett, obi wan

自己玩啦！

都唔係限量,都唔明排咩鬼
成個幾星期展期

可能有呢

怕唔怕唔出cyborg

怕呀
諗住如果真係唔出 就淨係留三巨頭

A3淨係諗住入雷神，隊長，gg俠，便服tony(如果出的話）

最好唔好有限量啦

avengers d 單 用唔同電話號碼訂 會增加中戲飛 機會率

Gg俠有冇消息幾時收order?

有無人張單早得過我
ep5 lord vader

留意hottoys fb page啦，大家收風既放法都係一樣，有人知就會係fb上面大量轉載

十張
sw: anakin luke ep6 ep8 rey kylo obi
marvel: loki mk50 mk2 mk4連黃臂

好奇想知道呢到有幾多人訂咗mk50

可能睇完戲,即刻去訂

無訂
個人唔接受個look

已訂！

想問俾尾數收唔收AE

首日趕車尾訂左
排隊嗰陣見到成班炒家互相問候 問下大家訂左幾多隻

截左訂啦啵

一樣
我係因為dv而入坑
雖然主要變左iron man

呢隻道日訂首日放可能仲有得執下，而家多數都係歩45後塵

有無咁快截

3月最後一日截 有錯請吊

個日先問完 佢答我s3-s4
快啲出貨啦

咁快？

點會咁快

手上既單...真係唔敢諗...
Ironman mark 5
Ironman mark 4 with gantry
Ironman mark 2
Yondu
Loki 3.0
Anakin
Thor gladiator
Spiderman dx
Flash
金錢豹
1/4 ironman mark 3
1/4 joker

IW既就等睇完戲先決定訂邊隻

無人有訂neo?

點會咁早截

JL Batman
JL Superman
IW Mark 50
IW Thanos

等緊 Captain， WM

戲都未上就截

買埋ca1紅💀加西裝body自組史密斯

Mk50邊有可能咁快截

唯恐天下不亂?

慢慢等 star wars多數全派
好想收隻anakin同隻dv一齊放

Vader堅決等ep 6 ver

反而obiwan同dv擺埋一齊唔錯
有bb拎住

Ep5地台正
Ep6應該有爛面同斷手掛 到時睇完再算

由46開始打後既合金
開頭個個都會話會步45後塵

但後生obiwan同dv唔夾咁
我其實考慮過但最尾無去訂後生obiwan

我等唔切佢出ep6
對dv好有愛

想收內戰隊長 正常版或者特別版都無所謂, 有無人放

出左咁多隻vader都無一隻係紅眼有d失望
唯有等ep6睇下係唔係

手上仲有
JL版WW
Yondu
Gladiator Thor
Gladiator Hulk
1/4 Jorker
Loki
Mark 50
IW版Thor
Black Panther
IW版Groot

岩岩去完旅行返黎，會去訂埋Thanos同Black Widow

呢隻愈黎愈少人放 當初我都係炒價入

仲有Mark 4 with gantry，上年原價賣左張動漫Mark 6單比朋友，心思思要返隻mark 4

紅眼你指好似rebels咁？

我！

推!!!

Rogue one套戲係紅眼但hottoys 出係咪紅眼黎？

我都想講...btw 佢戲內外 個人都好正
加上多配件 抵玩

個價升得好快

我覺得50未必炒得起
首日咁q多人訂
我覺得係大家見mark6咁好水位
就諗住炒50

ps有浸燶味

btw想問星期六Hot Toys Show 簽卡有無得free parking

等呢件

剛剛fb見有人原價放mk 6單

其實有人做升市
大家亦都有方法可以做冧個市

派都派luke skywalker ep6先喇

有排

有生之年

有生之年系列仲有trinity

日本個展有agent Smith反而想訂佢
但到而家都無消息

個頭係red skull 嚟

頭先搭車同我媽講hot toys 美國隊長
再伸延講到去頭「鵰」同絕版問題 所以升值
根住講講下佢問有無出過占士邦
其實有無廠出過一系列占士邦

同阿媽傾hottoys

占士邦好似副廠有，正廠唔覺

信和一樓隻captain $3980

佢可以擺到av4

2樓內戰全新 3800

唔洗上20樓睇版 去哂又一城

咩都冇？

無哂A3

咁等又一城個展再慢慢睇

邊個話一定全派
你望下anakin

Mk4都未截，何況Mk50

比起anakin我估dv少啲人訂掛

唔係咁講喎 anakin早左2個月出貨

真係fans先會訂，唔似得個頭雕靚先去訂
吊黑帝又唔見班友炒

吊，今日收工好撚開心咁去拎mk5,點知上到去先發覺唔記得帶單，柒到爆

我估條生產線做錯單,將anakin同spider man調轉左

咁都啱

睇圖好正

Neo真係好正，不過呢隻實際唔知做唔做到bullet time個咬腰
睇官圖見可以

咬腰影完相就算數～～

Mk2都未啦（好似係）

13號有無會員可帶小弟去
無言感激

帶埋我

2900 入左隻47

平成千

復3唔出 復4都會出 佢今次冇轉做型 下央點都會改 我認為

全新定二手？
點解可以咁平

應該可以 官圖都得冇理由大貨唔得

訂左 不過出中山裝嘅話都會再訂

近全新 喺國外買2200 ，連埋運2900

其實我覺得戰鬥服仲靚過中山裝
好多經典場面都係著戰鬥服
（避子彈同大堂鎗戰）

終於拎左spider man
大家隻蜘蛛仔係唔係都係齋企多
想幫佢擺pose 但係說明書上面都警告唔好亂擺pose 否則好易爛

有好多人喺外國訂完，運返嚟炒

外國都4000隻，係嗰個人特別平

之前個幾隻GG係唔係又係咁

平唔平都係睇搵唔搵到，你去fb group望下啲盒，好多都有usxxxxx

無儲之前嗰幾隻唔太清楚
我拎上手玩左陣 擺左幾個pose之後就轉返齋企pose了

佢意思其實係唔好扭完唔lex番啲關節就display
因為有機會溶

其實點你地可以訂咁多隻有咁多位擺

肯犧牲同付出就有

屋企又Lego 又高達又Hot toys
唯有企迫啲

其實睇你keep唔keep盒，keep既話d空間再緊張d

你地多唔多會keep盒

我實keep，所以房連行都冇得行咁濟
keep盒易放出同高價d，有時等錢洗/玩厭放

多數啲盒都好靚
其實數多捨得dum

有設計嘅盒一定留

合金個啲盒，我覺得好靚，好有一種拆玩具嘅feel
或者Dx盒都好靚
反而之前hulk, igor呢啲就真係無留啦

一眼望落去仲以為你隻Spider-Man拉住隔離條窗布鏈

幾時公佈中飛

FB 見到46 有人放3400

講開又講，其實我見sideshow都仲有mk6/mk5賣，都係二千八左右，運費我當幾百

唔明點解會有人mk5三千收單，係咪造市？

唔運黎香港

呢隻做咩升得咁貴

今日開訂1:4手套！！

不了

上次開thanos又唔得閒
今次開手套我入左東涌呀屌佢

17cm

即刻無晒霸氣

完全無興趣 不如直接訂隻thanos

隊長唔做 ... 360因爲地台靚又有人想後追
350又開始多人托市
好似成班打手又出來推愛國者一樣

其實1/1個隻真係多舊魚

真係 「無限」手套

1/1 係香港真係好細市場 我估
反而外國就可能多啲人買

Thanos已訂

好撚靚

磁力王？

如果有埋戰服一流
之前隻戰服個樣就麻麻

套戲有依個造型咩

一開頭隱居做工人個時

著住依套衫救個工廠佬，搞到自己老婆同個女死，唉

有,天啟入面佢試過隱瞞自己係變種人身份
同個女人結婚生左個女安安份份咁過住平淡既生活日子，呢個係打工果陣既造型

哦！你咁講我就記得啦

一早講左可以用依個方法，大家覺得有風險有咩辦法 我自己就用依個方法訂左了

重睇啦
佢為左救條死廢佬暴露左自己身分

新手一問 黎緊隻隊長 幾時有得訂

估計星期六又一城展覽 留意ht secret base Facebook

唔該哂巴打 會唔會要vip先比訂

應該唔⼃⼂⼀⼁乛⼁

有冇ironman 底褲退色係點嘅樣？

其實 led燈怕唔怕 ？ 而家都唔係好敢長開

我無擺入櫃添
就咁放電視櫃幾年

會仲唔世界大戰
到時現實版infinity war

新手想問
Ironman d電係長放入邊放櫃
定想開燈先入電？

有冇退色#sosad#

唔開請拆電

信和有無內戰隊長特別版隻battle ver.賣

靚pose

退左少少嫁啦
不過預左

btw希望又一城有正野訂

會唔會好似日本咁有1/4無限手套

希望開wm4

隊長囉

應該有掛？
官方fb都有相，唔會得日本先有掛

wm4 同 cap都想要

我FF下啫
wm4睇死佢未有耐開啦

不過得14cm都好撚細隻下

限定產品 遮一把！
黎個9估定價$149！

剛取mk5,仲有mk2訂,未訂快啦喂

唔係17咩？

168

遮起碼258啦

痴孖筋

有無巴打租緊迷你倉放緊？有無介紹

係17 睇錯 不過都係好細隻

Cos baby 一套799
9up 不過我諗都差不多

iron spider有幾隻對眼可以著燈

最近睇呢個post就知avengers 3吸左好多新手入HT坑
亦都解釋到點解5,6,46,47咁多人天價都後追，而唔係一早自己上sb訂

希望係訂隊長la 星期六

肯定係！日本都係

又有撚樣出來托市....好想問候佢屋企人

好似仲有抽選Iron Spider
唔知有無睇錯

你眼花

原本諗住放左隻HOMEMADE SUIT,但睇睇下又幾靚,可動又高,而且都唔會有咩2.0,3.0版本,最後都係影下相自留打J

有無巴打有自組蜘蛛仔便服?
喺FB GROUP見到有個人SHARE左個自組便服好靚
不過見佢話佢係用luke ep4 body
唔知有無其他代替品

淘緊好多自組既野
有排等，有機會就share下

嗰個人隻自組gg仔真係好撚型
佢話個body都係淘返黎 但係我搵唔到

我有自組home-coming裡面個tony
但因為件西裝2月問個陣話今個月先有貨，搞到依家重未落訂

tony我之前跟fb group嘅人自組左隻內戰版
我得46 無47 砌唔到西裝版

快點出iron spider 啦

一開始自組一定有賭博成分
因為素體最容易買錯，但蝕既錢唔多
1.要搵連唔連頸，拆唔到頸既素體就用唔著連頸既頭雕
2.素體壯定瘦
3.窄膊定寬膊
4.高同矮，有d好人既會送增高joint,反之要矮d反而唔知點搞

2同3既取捨係睇普咩衫，希望呢d資料幫到你
淘寶既素體大同小異唔難搵

睇著咩衫

thanks bro
搵日得閒都淘下有無自唔自組到隻便服gg仔先

hottoys無出過antman裡面黃色個位敵人？

冇

Hottoys 遺孤

yj唔出真係好大哂

鎖匙扣 唔係人偶

匙扣都拎黎抽， ht

抽中免費派俾你喎 算係活動

咁又唔同

劇透？

有劇透嗎？

有！ trailer 都係見到HB打小兵 都冇影過打black order

岩岩入坑 想收隻mk45黎玩
開過display過都冇問題 有冇人放

佢唔係有把武器？

雙刃斧

如果戲唔用斧用拳刃都幾失霸氣

btw有冇人買過呢間野d雕像，有d想入隻hb

講真，你都預左Black order會出黎打嫁啦

反而我覺得 get this man a shield 唔係咁簡單

上yahoo/fb d谷收好過呢度

Mark 4冇得訂啦？多左人放單喎

放首日JE

Mk 2都仲有 mk 4一定有

屌 成四千幾 今次一隻重覆都無 慳唔到啲單隻

巴打諗住入哂

巴打女朋友唸住入晒

4千幾只係買到1隻 46/47咁大把
但係可以全買cosbaby
咁樣幫唔幫到你？

其實有冇可能星期五iron Spidey 開訂
星期六會場就開巨腸

我知我係FF

呢隻我諗無咁快，而家ht好多時會係d相預告出咩，iron spiderman影都無

返而我覺得會出其中一隻black order

Ht會唔會直接skip iron spiderman

支持

但唔會啦
邊會唔出

佢唔出應該會暴動

應該冇咁快 又要似裝甲但唔可以咁大舊又要靈活度高又要成身識著燈

可以點暴動

出pps

其實都唔出奇，呢隻咁高難度，點出都比人屌

Black Order唔會啦
Thanos反應已經麻麻
BlackOrder要睇反應再決定

Corvus Glaive已經露左半邊屎忽出來

出Ronan 好過

Ht走數率

真心覺得black order仲型過Thanos

現時點買hottoys信唔信得過？ 想買mark 46

你唔好話出返yj
ronan過哂氣啦，冇展品，演員又冇人識
gotg入面都唔知佢做過d咩，thanos講句野佢就靜哂

上面crossbone Yellow Jacket 露全相都冇份

二手包裝過扮返全新賣比你咁
仲要seafood price

金錢豹露露下都好快開訂，呢個真係估佢唔到

而家乜野d人都狗衝嫁啦，你估ht會係而家貨期咁緊仲整隻咁難整既gg出黎玩9自己咩，而且對上一隻都未派完

而家既ht 同果時都唔同左，之前好多做展品但無出，而家返而唔出展品，等大家唔洗屌佢走數

知唔知deadpool 第一版同第二版有咩分別？

咁邊到買好？

好似係佢件衫附近d 位？

46冇得扮全新喎 除非佢勁撚到個啡盒膠紙睇唔出開過/界過

有冇啲信得過嘅地方買hottoys

Fb group徵

點分自己嗰隻?

其實iron spider有無可能出合金？

個人覺得出合金的話一定冇左貼身感覺

出滴膠衫又冇金屬色澤同裝甲感
燈位又難攝

呢隻係難搞架喇

我最期待就係隻iron spider
唔會真係唔出呀

如果佢用翻homecoming或之前啲膠衫就真係唔會靚
反而合金可以做到光澤，但貼身可能有啲難道

大佬聽日星期四喇快d 出料喇 主菜呀

出都冇位擺
隻隻都好似Thaons咁大

thanos唔係排到17樓咩?

又一城偷跑

依家咁睇又幾靚wo

好正

又ok喎

造型靚過mk1好多

各有各靚，mk1機械感強，呢隻線條美

唔知幾錢呢
呢隻應該買shf機會大啲

原諒我iphone zoom好濛
Deluxe版連black order半身地台+神秘武器

Btw佢擺埋spiderman舊suit出黎好大機會真係唔出iron spiderman

保持神祕感啫

希望

有得睇已經好開心
Thanks巴打
希望唔會無Iron Spider啦

btw後面仲有 Pre-Order
XXXX Weapon to be revealed

仲有 個手套唔係幾有霸氣

1/4 for 香港玩家

屌隻HB MK2好型呀

No iron Spider-Man want cry

隊長呀

雕像黎嫁

真係HT技術的一次挑戰

我覺得有機會出膠版唔出合金
即係好似以前堆iron man咁 上色唔難上金屬色又加到燈

不過可動性同造型真係一個大挑戰
好期待ht可以出到隻出色嘅iron spider

其實出到yellow jacket咁已經好正
不過量產真係可能係難處

咩料呀，兩樣野來

starlord 2.0已經接近完美

Iron spider

好似都係滴膠？ 唔知有無睇錯

WOW

奇異種子係咪1.0 黎?

唔係合金

好膠

巴打 隻DR係1.0？

我都唔知

有啲失望

btw今次iw個地台好撚hea
無埋個名牌 齋印字上去

講講下又望到每隻人都係用iw地台...

咪係，最失望係個地台，仲要唔會平啲
真心希望佢重要角要額外整多個地台

可能比大定幸到再販，不過就咁睇真係冇分別似1.0果隻擺係iw地台

直接用硬膠頭終於冇車線
不過iron spider變plastic spider
咪又係照炒

唔知有無得換眼同埋有無眼燈呢

實有既，package來架嘛

屌啦 屌啦 繼續屌啦 屌到佢轉啦

女巫頭髮轉咗色又出多隻

btw有無巴打知spider man hero suit對眼點換先易換啲？
前幾日拎左貨攞上手玩
換眼換到好撚嬲 拎極都拎唔到出黎

睇圖都FEEL到果種痴泣泣既感覺

圖呢

好pk

磁石

補多句 到時收個頭算

thanks,舊版已經好靚，新版買來儲

btw thanos隻手套可以除？

thanos隻手未裝上去，而地台上面隻手好似淨係得手套
會唔會有隻普通手 再好似換手形咁裝隻手套上手

佢好似無跟磁石 我用dp粒磁石好似唔岩用

星期6應該多人到爆炸

星期一/二再去，唔同你班痴線佬逼

希望女巫唔好走數

星期六要幾早去先得lol
唔想排3個鐘

btw 隊長好差咩
fb個個都唱淡咁

造緊內戰隊長嘛

係咪即係今次無限定版？

隊長唔係會場限定

都冇提過咩係限定

等公佈

又係，睇睇下對比av3真係遜息左好多

有冇咁誇

擺幾年應該溶

咁R下人聽日入好過啦

唔駛咁誇張啩

玩得ht身邊應該總有一個半個fd有vip
點都好過排通宵

無，無fd玩 HT
得我一個玩

#METOO

+1

有fd一齊玩呀，佢尋日無聊數ht出過400幾隻佢有96隻
Marvel line 應該全齊，但佢無member

隻iron spider 好bling bling

無fd玩ht+1
但我就係vip

全齊

又唔同上圖果隻既?

求帶

一隻1:1雕像
一隻1:6玩具

hottoys 1/6 1/4 figures 討論區 12 破財者聯盟最後召集

自

998

999

1000